機場入面既手足撐住呀！我地仲有好多人黎緊！

1527

1530

放工黎
勁推啊

唔好以為一個人既力量好少
多你一個就好多！

推啊

終極和理非
死也不要衝機場

721 811

撐住呀！

好撚多人入緊阿 ，就黎要行入去機場架啦

黎緊！

佔領機場

離境大堂！

1630後嘅機大部分暫停check in
fced 母親係機場做

fced
AA sent message to all airline management.
今天餘下所有航班取消
已從外站起飛嘅航班有機會未能於香港國際機場降落
而未起飛嘅亦唔會俾clearance走

好想嚟但嚟唔到
我會幫大家推po